買機票一問

我預計8月尾左右去泰國，但我passport 過左期。
請問可唔可以買左機票再去搞特快passport？

依家六月尾，乜你要籌兩個月錢先夠錢搞護照咩？

兩者一齊做有咩衝突

搶唔到平機票就唔搞護照，唔想蝕

護照用10年喎, 計到咁盡?

特快唔係要比多啲錢咩

如 急 需 申 領 護 照 前 往 外 地 ， 申 請 人 須 親 身 前 往 任 何 一 間 入 境 事 務 辦 事 處 提 交 申 請 ， 並 一 併 遞 交 書 面 理 由 和 有 關 證 明 文 件 。 入 境 事 務 處 會 視 乎 情 況 ， 安 排 申 請 人 前 往 香 港 灣 仔 告 士 打 道 7 號 入 境 事 務 大 樓 4 樓 旅 行 證 件 （ 簽 發 ） 組 領 取 護 照 。 一 般 而 言 ， 觀 光 旅 遊 不 會 被 接 納 為 急 需 簽 發 護 照 的 理 由 。

10年48頁除返每個月都係3個8毫3咋嘛
咁都要算死草

去旅行去到盡

可以，而家買機票只需要入名

出機票跟passport 個英文名，只要你唔改名就得